Die drei Aufgaben aus der Lösungsidee haben wir in zwei Java-Klassen aufgeteilt. Alle Funktionen, die mit dem eigentlichen farbigem Bild interagieren finden sich in der Klasse \texttt{Bild} (Schritte 1 und 3), die, die mit der Abstraktion arbeiten, liegen in der Klasse \texttt{RhinozelfantenSucher} (Schritt 2).

	\subsection {Suche nach möglichen Hautschuppen}

	Die Suche nach möglichen Hautschuppen findet mit Brute Force statt. Das heißt für jedes Pixel wird die Farbe mit den neun umliegenden Pixeln verglichen. Sind mehr als zwei der umliegenden Felder gleichfarbig, handelt es sich um eine mögliche Hautschuppe. Das in der Lösungsidee beschriebene S/W-Bild für die nächsten Schritte haben wir als zweidimensionales Bool-Array realisiert. True entspricht schwarz (mögliche Hautschuppe), False weiß (keine Hautschuppe). 

	In der GUI wird dieses S/W-Bild zu Debugzwecken angezeigt. Da die Filter das Array manipulieren werden, wird, sofern die entsprechende Debug-Flag gesetzt wurde, an dieser Stelle eine Deep Copy des Arrays gezogen.

	\subsection {Filterprozess}
	Nachdem nun das S/W-Bild an die Klasse RhinozelfantSucher übergeben wurde, werden die Hautschuppen, die tatsächlich Teil eines Rhinozelfanten sind, herausgefiltert. Jeder der drei Filter ist als eine eigene Methode innerhalb von RhinozelfantenSucher implementiert.

		\subsubsection{unterbrechungsfreieStricheFilter()}

		das Programm findet nach der Lösungsidee ausreichend lange Linien, indem es in jeder Zeile die Länge aufeinanderfolgender True-Bereiche zählt. Überschreitet die Länge eines Bereiches die Mindestlänge, wird die 1. und 2. x-Position \texttt{(startX, endeX)} sowie die Zeile \texttt{(endeY)} an den nächsten Filter weitergeben.

		\subsubsection{rechteckFilter (int startX, int endeX, int startY)}

		In dieser Funktion wird überprüft, ob sich eine Zeile tiefer ebenfalls zwischen \texttt{startX} und \texttt{endeX} der davor gefundenen Linie eine Linie aus möglichen Hautschuppen befindet. Wenn dies der Fall ist, könnte zwischen \texttt{startY} (der oberen Kante) und der darunterliegenden Zeile ein Rechteck nur aus möglichen Hautschuppen gezeichnet werden. 

		Die untere Kante des Rechteckes wird solange nach unten verschoben, bis sich entweder eine Zeile findet, in der sich zwischen \texttt{startX} und \texttt{endeX} nicht ausschließlich mögliche Hautschuppen vorliegen oder die letzte Zeile erreicht ist.
		
		Überschreitet die Höhe des Rechtecks, also \(startY - endeY\), die in der Lösungsidee genannte Mindesthöhe, bedeutet dies, dass unter den im ersten Schritt gefundenen Strich ein "`Bauch"' gezeichnet werden kann. Dann werden die Koordinaten der unteren Kante des Rechteckes an den letzten Filter weitergegeben.

		\subsubsection{anatomieFilter (int startX, int endeX, int y)}
		Dies ist der Hauptfilter, der leider auch recht laufzeitintensiv ist. Deshalb wurden in den vorherigen Filtern bereits die meisten Stellen ausgeschlossen. 

		Hier wird überprüft, ob an das soeben gefundene Rechteck Beine anliegen. Hierzu wird zunächst im ersten und letzten Drittel der unteren Kante des Rechteckes der längste nach unten gehende Strich (Bein) bestimmt.

		Dies erfolgt indem, ähnlich wie beim vorherigen Filter, von jeder möglichen x-Koordinate im ersten und letzten Drittel überprüft wird, um wieviele Zeilen man einen Zeiger nach unten verschieben kann, ohne dass ein Pixel keine mögliche Hautschuppe (False) ist.
		
		Überschreiten beide Striche das Minimum von 4px, wird ferner noch überprüft, ob zwischen den beiden Beinen ein Zwischenraum liegt, da sich bei einem Lebewesen zwischen den Hautschuppen der Beine Luft befindet. Dies wird durchgeführt, indem zwischen dem kürzeren Bein und dem gegenüberliegenden Bein ein Zeiger solange verschoben wird, bis auf eine Luftzelle gestoßen wird.

		Stimmen sämtliche dieser Bedingungen zu, ist um das gefundene Rechteck die Anatomie eines Rhinozelfanten gegeben. 

		Im nächsten Schritt wird der gesamte Elefant weiß markiert.

	\subsection {Gesamtstruktur suchen}
	Die zuerste geplante Lösung mithilfe von Rekursion funktionierte leider nicht, da es bei den Testcases (6. Mio. Pixel) zu einem Pufferüberlauf kam.

	Daher haben wir uns für eine iterative Lösung entschieden:

	Jedes Feld, mit der vom anatomieFilter übergebenen Urpsrungskoordiante angefangen, wird zunächst einem Stapel mit allen Koordinaten des Rhinozelfanten, die noch nicht bearbeitet wurden, hinzugefügt. Außerdem wird die Stelle im 2D-Bild auf False gesetzt, damit es bei der weiteren Suche nicht zu Endlosschleifen kommt.

	Daraufhin wird für jede Koordinate im Stapel Folgendes durchgeführt:

	\begin{enumerate}
		\item Diese Koordiante wird auf eine Liste mit den einzufärbenden Bildern gesetzt
		\item Alle direkt anliegenden True-Felder sind ebenfalls Teil der Rhinozelfantenstruktur und werden deshalb, wie das Ursprungsfeld, nun als False markiert und dem Stapel hinzugefügt.
	\end{enumerate}

	So werden alle aneinander angrenzenden gleichfarbigen Felder des Rhinozelfanten markiert. 

	Diese Liste wird in einem Klassenobjekt gespeichert, welches nach Ablauf aller Filter von der Bildklasse abgerufen wird. Diese kann dann alle gefunden Elefanten im RGB-Bild einfärben.

	\subsection {Markieren der Flächen}

	Da von der letzten Stelle alle zu Rhinozoelefanten gehörenden Punkte als Arraylist ausgegeben wurden, können diese nun einfach Punkt für Punkt im BufferedImage weiß markiert werden.